如818後政府冇回應係咪要開始組織下次罷工

如題

開學聯同罷課一齊搞

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

不如818後無回應，每個星期六日塞機場
如果9月前無回應，無限期罷工罷課
求下大家，如果大家真係想幫到班義士，真係要團結同埋有決心